一人一信一email比建制派議員，話比佢地知咩係票債票償

林鄭硬推都要有人支持
我決定為左令我個區嘅議員知道佢嘅選民嘅意向
寫封信同email比佢
話佢知我點諗
一人一信一email
有幾百幾千甚至幾萬封時
佢地一定要顧忌票債票償嘅問題
尤其係新民黨呀尼d鐵票唔多嘅政黨
下星期四有機會表決
時間唔多
send封email寫封信
救下香港

親愛的（）議員：

我是（）區的選民，並反對《逃犯條例》修正案。修正案在香港欠缺充份的討論，而社會上亦有極大反對聲音，在大多香港人未能達致共識下，我認為閣下作為民選議員，應該呼籲政府收回有關條例，或在三讀時投下反對票。這不但可給予社會更大的討論時間及空間，更可避免在倉猝條例下帶來各種負面後過，包括進一步的社會撕裂。

如果閣下仍然決定支持政府條例，請回覆解釋其中原因。

作為選民，我將在未來的各個選舉投選能代表我的議員，如閣下漠視民意，我只好在未來選舉中投票予泛民陣營。

謝謝。

你都無投過票比佢地..
佢地驚條撚

你估佢地唔知識sd email點會投比佢

個日遊行實有佢地嘅選民
尼次係連淺藍都反對喎